有冇人試過撞返隔咗好耐前認識嘅人

認識時 13歲的我 14歲的你

相隔十年

今日撞返你的感覺好奇妙

本來想叫你

但可能你都未必會記得我

都想問一句 你好嗎？

本來都唔能想講但我係一路都知㗎嘛 當啊囡on9？

好fd個啲就或者會
唔熟個啲 慳番